去曼谷旅行，求請佛牌攻略

下星期去曼谷
可唔可以教我點求塊正牌番黎
想事業同人緣好，睇過d post知道係坤平

Google 過見到呢個分享
我跟呢個去又o唔ok?
求指點

幫推

Push

Pish

Puis